[拖舟] 莫拉達證明, 努力唔一定有回報

一上場就入波, 比起個賓斯馬好咁多倍, 又係本地人, 但因為教練收咗契仔, 就算自己幾努力, work rate 有幾高都好, 教練就係唔畀正選你, 到落後就識叫自己上場執爛攤子

又靚仔咁多

賓洲: 醒定啲呀, 因住我爆你大獲

快d坐啦廢物

懷疑賓周馬有拖舟既sex tape

拖舟: 有我一日你都有正選, 你同我定

點解監獄馬唔洗坐監

賓周識交波俾阿朗 好似係

好以阿朗交咗唔少波畀佢都唔入

算啦，條傻仔同皇馬講心唔通就唔on9咩

幾時先肯比正選莫拉達

快d坐監啦屌你

go mu la diu

好地地返去做後備

故意嘅，贏得太輕鬆冇意思，讓你幾步棋咁打先刺激

係佢同祖雲都想續約，打得幾開心又frd
仆街皇馬前年係歐聯四強被莫拉達入波淘汰左先回購佢
回購完又係度雪，雪到佢好似訪問都講過好想返祖記

明明大家都踢過祖記，咁無情死攬契仔

莫拉達唔簽約咪唔會走
自己死都要返去坐

去皇有歐聯喎

莫9就係有正選先入唔到波